網銀：遊戲可以代理 自由不行

Respect

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

入個post轉咗唔係黃絲帶嘅

已del支那手機game

有骨氣

有錢有骨氣

🎗

寧願企住走 不寧跪住留

騰訊網易支那遊戲罷權

各位識做啦

課長:頂..我課左金架

西閃町本來有少少興趣
見特價咁平幫襯下先

今次劍3 下次就LOL 放長雙眼睇

respect

雖然個個都話伏到仆街
但國產即時戰鬥類game真係罕有
同埋地圖好有心機
唔介意會lag下lag下咁打既其實ok
Switch eshop都有

LOL騰訊代理 根本就支那game
一定無可能放棄代理

LOL唔只係騰訊代理，LOL係騰訊嘅遊戲
Riot Games係騰訊子公司

係，所以我已放棄呢隻西game